<情歌>我覺得一首無謂再假屌打dear jane三部曲

如果當年呢首拍番個好啲既mv做主打應該爆紅
好少有呢類咬牙切齒既情歌

三部曲除左個mv拍得好之外
其實3首都差唔多樣 又無唱功可言
最近佢地同小薯茄玩估歌仔
班友自己都認唔到呢3首邊首打邊首

有無ching認同？

agger

支持

其實佢哋好多歌都好正但真係俾人話抄歌講足一世

係其實佢地咩歌路都有
5條友各有各型格 無主唱光環
講迷幻有5x幻覺
講狂野又有一堆 黑色狂迷 搖擺
講社會有森林 邊城(講雨傘後既無助) 走獸(個人覺得要hit既歌 當年live暗喻689 唐唐狼豬)
講溫情懷緬有昨天 兩大無猜 還原成長
講勵志直頭係一大堆 不屈 細說叫喊 長路 都係講佢地隊band自身經歷低潮 點樣捱過去
其實佢地先係最寫實既band 經歷晒高低起跌

其實mr幾正，一首情歌
不過抄歌呢啲好重罪

做乜鳩。。。

係嗰時仲話佢地去維穩show
但其實佢哋一早就有出聲
去到近期反送中 alan ig成日屌政府
我喺反送中期間有一日聽左佢哋live唱森林
alan話首歌送俾香港人 我即刻聽到眼濕濕
其實佢哋根本冇變過

agger
MJ都成日屌
Ronny今日出post用mr. 自身經歷勉勵時下年青人 dse考生
現況幾差都好"一起撐過去 共你多走一百歲"

冇去佢地演唱會極後悔 好想聽小傳奇live

啲人話佢地維穩冇band仔精神 又話佢地抄歌 佢哋都會反擊
alan都成日屌觀眾
其實呢啲先係band仔精神 屌鳩你咪屌鳩你
最衰都係譚伯 累撚死佢地

班友自己都認唔到呢3首邊首打邊首

笑撚咗

尾場演唱會正到爆炸
有生以來睇過最正既演唱會
最衰無出dvd

其實成隻碟都好撚屈

我都睇尾場 最山頂個位

又係高登定律屌完邊隊過幾年實捧返轉頭

Btw mr. D歌無咁悶
Dear Jane黎黎去去都係個個tone

今日出ig post 連登就咁岩有人講
PR好野

算啦佢地都睇化左
又唔好話累 譚伯有份帶起捧紅佢地出黎

keep住有聽開Mr.
最鍾意無謂再假 那年這天 小傳奇

你可以睇返 笑到我仆街

係。。。if i am真係首首都咁正

咪玩啦 佢地無簽公司架啦變左獨立樂隊(應該係話佛系樂隊)
之前有post講mr. 係藍係紅
作為死忠想搞清楚返比你地啲人睇姐

講事實姐 唔算捧掛

我最鍾意people sing for people
有首冷門啲嘅sweet歌叫愛你都好鐘意

邊度有得睇
不過其實dearjane舊歌都好正 yellow fever

呢隻我買埋特別版
其他佢地除左國語碟同啖伯果隻之外隻隻都係頂級
首首都識唱咁濟

抄歌唔認先最大罪

其實三部曲唔係Dear Jane 最好聽嘅歌，唔明點解最紅

DJ忍吓
過多幾年就到你地架啦

大佬黃藍都好,抄歌咁明顯又唔認咁串,好難撐得落

係似 但我唔覺得有野係可以100%咬定
要抄都唔會抄首咁hit啦講真
對於抄歌指控 佢地啲心聲寫晒落往後既歌裡面
企係佢地度諗 如果真係無做過又可以點
否認又唔信 解釋又話掩飾
縱然因為評擊鬧不和差啲散band
佢地揀左默默繼續努力做音樂
"不屈"都係咁樣誕生
我覺得呢樣野作為一隊對音樂有火既band幾值得欣賞

Howie識閪寫歌咩

啲編曲好流。。。

事實係DJ舊歌真心好聽

No ,dear jane世界第一

宇宙巨band算9數啦

尋找一千遍
呢首都好正 當年日日LOOP
其實成隻碟D歌都好好聽

抄歌加倫伯加維穩show
但係有時又忍唔住聽佢地d 歌

mr.我都聽左好多年 反而係佢地近幾年啲歌少聽

佢哋都俾人話係藍紅？？！！

if i am隻碟真係正到癲
依家都仲會係咁loop

早期啲歌真係好屈機
alan把聲好岩band仔feel

因為啲人仲揸住當年參加維穩show黎講
mj其後講過係被公司迫住參與
佢地完show啲錢都全部捐左出去
因為呢單野比人插到散band咁濟
有聽<邊城>都會知道佢地講緊雨傘後大家既無力感
呢九個月 mj alan都係咁出post屌政府

一直都好鍾意mr

抄歌